唉 呢排又消毒又洗手，搞到對手鞋晒乾晒

打飛機好似俾沙紙刮咁
有冇人好心可以做我手天使🥺

屌，我以為係絲打仲諗住認真推介

對手真心乾左

沙紙咁唔係會正啲咩

幫碌jer去角質 幾好吖

碌野要咁滑做乜

+1
好多同事都洗手洗到對手乾晒爆晒

我用化學濕紙巾
無咁傷

減少磨擦力

可以少啲ky

送hand cream比你

沙紙噉咪爽囉

你試下用naturalsoap佢哋出個隻handcream，勁有用！
或者可以試下告急黃店deadseamor個隻handcream。

咁好死

送我就用曬嗰枝

你留返拜山用

我燒比你🙏🏻🙏🏻

你自焚🙏🏻

你想要我？

做我妹仔

你=洗腳婢

洗腳皮就有你份

再嘈磨腳皮加餸

加俾你

比卡超